好好奇雙胞胎係點

會唔會交換身份玩自己啲fd 係咪真係會心靈相通

條仔屌曬兩個

Sor，一時飲大咗分唔到（其實有心上埋）

如果同緊家姐拍拖，不嬲扑開

轉左同細妹上床會唔會一樣感覺？

左面靚啲

希望唔好越大越樣衰走埋去整容啦

可能技術上唔同

Ig

屌孖妹

講真如果飲大咗強姦咗老婆個雙胞胎家姐或者細妹
會會犯法？

真係買一送一

強姦自己老婆都犯法，你話呢

係咪以前台灣嗰對雙胞胎童星，原來已經咁大

考試可以代考

係 越大越靚

咁另外嗰個點

有一個retake, 咁考得好入左U個個咪代retake個考

溝過雙胞胎其一 初初識覺得好似樣，識耐咗會發覺兩個唔同樣

分手之後兩個樣又變返一樣樣

最初一齊嗰陣有無試過認錯人

冇，個陣覺得唔同樣架